錢大媽越開越多，老衲就越強大

老頂認同

老塔認同

老火認同

老周認同

老迷認同

錢 錢 錢 大~媽~